[毒癮22年] 中國停辦香港遊等於開始戒毒

香港反修《逃犯條例》風波持續，有內地居民感覺香港情況混亂，不到香港旅遊，有內地旅行社更停辦所有香港遊。

正值旅遊旺季，但廣州居民這個暑假都不來香港，有旅行社表示，自上星期起少了很多旅客查詢到香港旅遊的資訊，有一間旅行社看不見香港遊的宣傳，職員指收到通知，已停辦所有香港團。不過旅行社指，香港仍是內地居民外遊的熱門地點，相信風波過後，到香港旅遊的人數會回升。

香港吸左自由行毒多年, 毒癮極深
初初戒癮, 必定會有短暫發作既毒癮
但為健康著想, 戒毒先可以將身體調理返好

自由行仲黎緊

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波